記得唔好坐鐵，尤其是後生仔女仔

寧願行遠D坐地面交通工具